有冇人報過HA programmer

近排有留意開HA career 發現周不時成日出programmer post ，上網google過發現有人話係做下樣公開recruitment ，但其實係比secondment轉direct con.
唔知係咪堅，佢堆requirement好fit我仲要人工高過我而家少少，轉試下但又唔想做陪跑浪費左日AL求指點、內幕

試下囉
雖然多數都係內定

灰

多數姐 可能仲有1/5機會唔係嘅

師兄做過?好唔好做 ，contract 完三年後係咪穩轉perm

做緊ha非it
有朋友做緊it dept係一條龍咁升
做夠3年無咩野你apply老細ok就轉得

apply jor 最近收到interview未in

要自己搵agent apply
會比人壓價
做夠一兩年先可以轉direct con

姐係網上個招聘系統都係做下樣其實係比自己友玩?

經agent 入再轉direct con定點

佢好似係識人搭入去

真係唔公平呢個世界

諗深層 d人都係寧願揀做熟 起碼唔洗再train過
不過都好睇咩department開既

而家唔係講AP wo,係講緊最entry level p 位都咁黑暗

收到interview email. 都係去試下，唔得就唔再apply

有interview email??

yes

apply左幾耐會有? 我都apply過但無

兩至三個星期

咁都幾耐...我apply左幾日

都係陪跑嫁啦世界末日嫁啦！

有無話點in

未in唔知

俾我係HR見到個Post都唔想In你啦
開Post黎問咁戇尻

討論區開黎做咩7

有無人見左?offer幾多?

入撚左真係公開招聘

個個cluster 唔同wo

可能我get錯你話請幾多人，人工的話一律24k

me failed

唔自爆啦不過我in過兩間，一間fail.前後apply 過5個programmer 唔同cluster 。份份都有interview 不過in第二間有offer之後冇去。tips就係吹下mvc(唔識就上網搵），答問題有自信少少，但唔識就唔好9吹，直接話唔識。人地問你點plan career 就話未來target公營機構/醫院，事關醫院請一個人好多程度，佢地唔太想請jumpy既人。當然啦唔好講到自己冇大志，話自己overall計過條數穩定收入之類。

*程序

絲打入左未

有時唔係請code狗，係請support, 不過title都叫programmer. 當然你可能做左陪跑

番左一排喇

巴打介唔介意講你係出面做左幾耐先轉入去?

年半

咁本身係唔係cs grad?

係，而家cs直頭係engine神科供應多過以前，junior 位唔係cs grad都幾難入

同埋政府同HA it related都硬性要求cs related grad

我係is grad 點都好，唔該曬巴打

以我所知
Direct Programmer就睇吓本身條team有冇cjp/cp等升, 好彩嘅都會被外人入到
Direct Analyst programmer就唔洗諗, 本來內部嘅p同cap都爭崩頭, 外人基本上冇可能, 除非你可以比一個做咗幾年嘅人更加熟佢地運作緊嘅system
SA同上

is全名係咩

正常cap/p 平均排幾耐隊先有ap坐

以我所知啦
早幾年食正expand嘅5-6年可以上到
依家你預起碼十年以上

等死

除非再expand囉
不過可見嘅將來都應該冇乜可能
呢兩年先話要減人工又話要cut人手轉外判

入到去想升就要等班AP讓位
自己計下佢哋幾時退休